Tesla Model S P70D二手定Tesla Model 3 新車

之前個post絕大部份師兄們建議我full pay
計算過自己預算後同做咗功課之後，對電動車比較有興趣，亦希望入手
本身睇中Model 3 基本版新車，會用埋一換一計劃
之後上過其他網站，見Model S P70/D（2016出廠）價錢同Model 3差唔多，性能上差距唔大（個人覺得），唔太介意二手。

大家會點選擇
👍🏻Model S P70D(2016)
👎🏻Model 3 基本版(2019)

1換1 就model 3 la

model s 好似冇P70D

性能就model 3 SR+ 0至100 5.6秒

model s 70D 就5.4 秒

相差唔遠 不過model 3細車點都好玩d

要大車尾箱先買model s

同埋model 3後排無咁頂頭(連登仔身高)

唔記得講 model s 係 awd

model 3係RWD

可能危險小小

自膠
記錯70/75D冇P

同問 官網二手d model S 多到爆 又唔會貴過28car 好多

你去搵多次

電動車買二手？ 自求多福

Btw 想問一下Tesla嘅電池保養
係咪滿足到佢嘅條件
就可以免費換新電

折舊多過20%可以8年內換
8年由first registration 計
如果由tesla買2手, 會俾4年or 80k km保養for 電子野

前期85D 33萬起
有間90D好似37萬
facelift得70D同80 好似係
利申: 唔係sales, 琴日打左去問

model s靚好多喎
model 3又細又高成部女人車咁

model 3真車個樣好膠又樣衰

問過sales 話官網傻左 冇哂二手 唔知幾時先正常

點解個官網冇再show出黎既
Update緊？？

哦原來係咁
Thanks

yes個網尻左

Facelift 款冇 free supercharger

冇咩?
2016 FL都有wor

官網賣好多都冇 得間唔中一兩部有

電車唔好買二手
舊電會有損耗
換過組電要幾十萬
同埋model s 係舊款車
成架車既造工同電池壽命都係差過model 3

但其實
以85D黎講, 理論滿電有430km
但要充90%同唔少過10% for battery health
姐係扣20%, 加埋2手閪既折舊
可能得300KM

岩岩分析完

接受唔到model 3 得一個moon